入黎睇下深夜(0239)既連登熱門有咩post

點睇

得啦 全部都係pr公司啊嗎

明嘅明嘅 block左好耐啊嗎

個個討論都算 仲要開十鳩幾廿萬個post講

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快

唔知今晩有幾多分化公務員post

留意到你開post都相當多
大部份炒唔起都得1頁回覆

當然有人比你更密
每日開幾個垃圾post spam連登
日日都上到熱門 仲要唔夠幾頁回覆
例如愚樂台某著名同性戀者
某燈神 (應該冇咁垃圾，但太活躍太多post)

支持樓主繼續收集數據

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

我係船員代理，有嘢想講

《蘋果》直擊上岸內地船員深水埗逛街 行高登豐澤7-11

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

[唐娟已成condom]解放軍女諜走出領館就逮 疑中國棄卒保車

核彈消息: 支那註美國候斯頓大使館好可能跟早前美國騷亂有關

你勁care熟門

波台ching咁撚有心幫我推返7個月前的po
一齊對抗五毛，john？

禾刀ball toy?

你同大雞樂咩關係先
好似仲有幾個x雞樂

我係佢議助